寬頻拉線

之前ICABLE師傅上黎拉就拉寬頻機係我張枱下面 電視果部就拉出廳 黎緊換寬頻公司會再拉一次 可唔可以要求個師傅幫我拉寬頻機出廳 再係同一個位拉多條暗線或者打兩邊骰仔去返枱下面比電腦用?
有冇做過呢行/搞過呢D野既巴打解答到

正常淨係會幫你拉一個位

俾啲飲茶錢個師傅咪好辦事囉